一通我屌你老母!

用左咁多年唔撚忍你

死左

我都入唔到ar

加多幾蚊佣整一整個系統啦

屌,想加注就咁

diudiudiu

rubbish iaccess

我dllm

我立即屌你老母

屌你老母

仲未得 都十分鐘了

屌佢係咪偷錢走人

唔會再用了
On9 的

今晚開隻富途先,屌好撚嬲

唔比我放隻牛仔

似俾人攻擊，唔似死server

入到啦 diu

登入資料不符...搞乜9

資料不符

死server

入唔到貨

仲話上市

屌

得了

即係仲有得升

仲有人用一通

一通幫你hold 貨 分分鐘升到30000點先俾你放貨

一通成個上晝可以收皮

岩 隻700牛升左幾格

跌市幫你HOLD住先,唔好比情緒影響,升就賺番
升市又幫你HOLD住先,唔好心急出貨,一陣又再升賺多D
好似原意係咁架

dllm

我屌你老母臭閪

好不安

一通我屌你老母!

屌 我d call

仆佢個街

斷左五分鐘都黎啦

入到通知聲

屌你老母又入唔到

資料不符資料不符資料不符資料不符資料不符資料不符資料不符資料不符資料不符資料不符資料不符資料不符

dllmcc

一通之日常

仲未入到？？？？？？？？

屌你老母臭西我要走貨呀

通番了

入到，但買唔到貨